[迷信統計]男人摸完女人個閪 , 會行好運定衰運??

好運
衰運

有冇實際例子????

我淨係知道 肥婆個閪一定衰運

睇你摸靚閪定豬閪
靚閪 個人會精神D 無咁易做錯決定
豬閪 失魂落魄 做撚錯曬

自摸西

隔住底褲摸其實咩都摸唔到咁
但就係想摸

你要摸都已經行緊衰運

日本國運